【悲慘初體驗】15歲少年染椰菜花

一夜情都要安全！台灣一名15歲的中三男生，因為好奇，近日參加一個派對狂歡，之後與一名男子發生一夜情，完事後發現肛門附近長出凸起物。男生初時以為只是痔瘡，沒有理會，沒想到一個多月後凸起物「大爆發」，嚇得他即時去看醫生，才發現感染俗稱椰菜花的尖銳濕疣。

收治這名少年的皮膚科醫生趙昭明稱，這名中三男童稱，發生一夜情後肛門附近冒出數粒凸起物，因為不會痛，所以沒有求醫。可是約一個月後凸起物大量增加，他才現大事不妙，才找醫生治療，確診是椰菜花後，醫生為他做冷凍治療，痛得少年哇哇叫，前後治療共花近3個月。

趙昭明提醒，進行性行為一定要使用安全套，染椰菜花、淋病等事小，最擔心是感染愛滋病，而一旦進行危險性行為後，建議刻時找醫生抽血檢查，因愛滋病有潛伏期，最好抽第一次血後，隔3到6個月後再抽第二次血檢查，如染病避免延誤治療。

性誕節咁多位巴打小心

Gay

15歲就比人屌屎忽

屌屎忽！屌左八十幾年！

放心，連登仔個樣已經係100%預防到任何性病

枝枝好mean

想話十五歲仔咁威屌女破處 原來比人屌屎忽

wadiu

一定有連巴中焦

爆菊花 椰菜花

omfg

醫生為他做冷凍治療，痛得少年哇哇叫

篇文形容得咁生動

我都覺 係地鐵笑咗出黎

This is gay

有冇ching放圖

有冇衰十一

痛得少年哇哇叫

好撚正

傳染已經